iMac用家 Apple高手救解答

買邊部好，我其實冇得別要求，只會用尼上網、睇YouTube，同埋做下功課。唔洗剪片整圖。
想問較平嗰兩部會唔會唔夠用，同埋會唔會好快唔合時，但最貴嗰部我又怕用唔著d功能。
求用家解答

尼

幫幫手

幾時都係買最貴個部啦。

你

老

黎囉唔好意思

買平d你之後只會後悔做咩慳個少少

9888同11488唔同喺4k 其實有冇必要

買最貴個部囉

btw 尼你老母

你嗰d要求買最平嗰款夠你用啦 其實你用唔著imac嘅功能點解要用imac？

識買一定係WWDC前一個鐘買

買最貴啦梗係 洗乜諗咩用唔用得著佢d功能
買得mac嚟睇youtube就咪慳埋果幾千蚊啦

用緊iMac 27" 5k
一定唔會買21", 無得自己加ram
又無獨立gpu

有部iMac 想放

Late 2017, 27吋 2TB Fusion Drive

CPU:i7 6700K

Ram:16Gb

GPU: R9 M395X

Apple Care 去到2019年1月

放13K 有冇人要

有部iMac 想放

Late 2015, 27吋 2TB Fusion Drive

CPU:i7 6700K

Ram:16Gb

GPU: R9 M395X

Apple Care 去到2019年1月

放13K 有冇人要

打錯字

想收
Telegram: